[氣炸師］ 重現黯然銷魂！！！！！

將成個食譜每一種材料都重現出嚟，食神，你無話可說啦掛！

同時間希望大家可以LIKE SUBSCRIBE 同SHARE，一齊對抗GAYGAYCOOK呢D藍廢Channel 。
同場加影
蒜油意粉

希望大家多多支持小弟，係屋企都享受到出面Fine Dining嘅味道，希望大家可以LIKE SUBSCRIBE 同SHARE，一齊對抗GAYGAYCOOK呢D藍廢Channel 。

MeWe:
Instagram:
Youtube channel: BillyLaws 比利羅氏:

巴打你啲片好正
不過可唔可以出多啲簡單啲嘅食譜片
唔係成日得閒搞咁多嘢

絕對可以 我找緊之前巴打d數

Lm學野 推

你老頂你叉飯就叉飯啦加隻蛋比盡咪22蚊碗黯咩然銷咩魂咪賴型啦靚仔